（文宣）有樣野係黃藍係差唔多一致既，就係唔妥港共及建制人士有外國國藉及資產

港共官員及其子女有外國籍就唔洗講，藍屍最唔妥就係佢地一邊叫人愛國愛黨一邊將d子女資產就往歐美塞，一定要捉住藍屍葡萄心態做文宣

董卿愛國

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

山埃tg

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安